JJ插沙求推介！有冇一d經營類既劇/電影

有冇一d係可以睇住主角培育/經營一D野去到成長/成功

好似 silicon valley ,2 broke girls個d咁
可以唔洗咁喜劇, 主要想睇主角個種滿足同成功感

動畫都可以

ps. game of throne個d唔算 同埋唔好咁舊 2000年打後的

push

The founder

華爾街狼人算唔算

少林足球
影子大亨
月黑高飛
一球成名

少林足球 同 月黑高飛都唔算

另外兩個未睇過, thx

唔算啦
佢個種都冇咩滿足感
同埋好似主要講佢點樣沉淪多d

girlboss
breaking bad
Narcos
Chef's Table

Chef
Adaptation
狼的孩子雨和雪

食神

日本都有套
唔記得個名
主角俾人調咗去鄉下地方嘅超級市場做經理
間超級市場由立立亂俾主角搞返起，好有系統

阿信的故事？

chef 岩晒呀
thanks

breaking bad睇左
應該準備睇 girlboss